求推介日/韓燒肉，居酒屋黃店

兩個人，希望$700左右埋到單
最緊要好食，其次想好坐D

牛角

太子 拾伍貳拾 食串燒既

燒山

lm